其實連登仔知唔知如果人仔係咁跌，會少好多蝗黎香港架。

如果1:1就好啦。

唔知 淨係得你知

哈哈哈

所以我咪講畀大家知囉，大家分享

我希望去到1:7多啲喇

人仔大跌，香港班廢中，廢老又可以一班班上去叫蝗雞啦

gogogo

命運共同體
依家先識驚會唔會遲得濟

幾時驚，人仔跌到1:1，我即刻開支Lafite慶祝呀

升定跌都係大量支那狗湧黎香港啦

期待有呢件事發生

=========
有位朋友以前中學成日組團北上叫雞
好似有獲 唔記得帶套
臨埋牙勃到硬哂又唔想落樓買套
結果就中左性病

係時候讓呢位超愛支那既糞青回饋祖国啦

你知唔知班蝗落黎香港買野成日話好平，話港元低有8拆呀？

廢中性地

好在條港珠澳已經收晒錢
高鐵又攪掂

全部趕得切係滙率最高果時cap 晒水

發達啦

如果去返1：1
樓市好大機會跌
香港人有褔了

幾時都係蝗贏架啦

香港樓市跌未必係壞事

make東莞great again

水圍盛世

自稱未來人，應該乜都知
仲喺度問

我無問，我係話畀你地知

其實而家只係去返上年10月份個rate

希望再爆落去啦

東莞已死

人仔跌 搶定香港樓避險 樓市又gogogo

去遠d囉

越跌越會黎 港幣保值

如果佢地用人仔換港仔就唔化算啦，唔化算啦唔黎啦

短期目標上番1：1先啦，長期緊係要1蚊港紙兌7蚊人民幣

一定唔係壞事

希望今次黎真

香港人咪又係支那人

你就係

港豬

80後應該食到東莞全盛時期尾水
輪到90後00後了

點食？

跌跌跌

多啲人嚟啲人先會明

重唔夠多?

今日又跌，